政府應立法重罰新盤賣樓臨演

黃太/陳先生/FULL PAY/諗都唔諗送層樓比個仔

其實點樣有效證明佢地係臨演? 可以點告佢地?

(利申：已知道官商鄉黑)

套戲都到尾聲
你咪由鳩人地演埋落去 都就散場

霞姨係邊度？我都想去做。

日薪幾多？包飯？

個個行出來話有幾百萬身家
真係唔驚人生安全嗎？

幾百萬cash 好多咩
定係連登小朋友 返緊暑期工 唔知搵幾十萬一個月好平常

咪係，上次炒燶孖展輸左千零萬，搞到嗰排返工要OT一個鐘先填到條數
冇曬work life balance呀屌😌😌😌

身*

"數百萬當係碎銀, super" ，
不過信用卡區都有好多學生放幾十萬用資產值開卡，
可能真係碎銀。

真係有AA 朋友介紹過我去做

去做臨記 抽到都唔洗揀樓 $600/日包飯鐘

左右手取消成交都拉唔到
等政府就食得屎啦
自己用腦分析

香港好多人揸幾個億, 做左十年野發現香港人真係好有錢
之前做一份工個二世祖老細, 想代理一個外國品牌做, 比外國品牌笑佢窮話比D實力黎睇下先比佢代理, 之後叫同老豆講, 比左個每年收租既數佢去申請, 估唔到有人未計本身家族生意, 只計中港兩地收租都成八千萬一年
照咁計, 佢地係樓變樓愈黎愈多單位都唔出奇